[鬼拍後尾枕］政府亦不會刻意查看市民的出行記錄

他重申程式沒追蹤功能，政府亦不會刻意查看市民的出行記錄。

量度步速？

縮 ?

你要每間店派個BT reciver比人？定邊個距離揾個地方整隻？即係想整監控燈柱

BTW check log係指定 daily task黎

港共特性
法例寫清楚會扭曲,唔寫清楚就橬建
總之有權用盡
要distrust and verify

擺明係電子狗帶

其實冇追蹤功能又點追蹤密切接觸者？

係咪唔開藍芽唔裝佢個19app唔開data就無事

network full control，你話background會點？
機本上一裝左佢就有root full control

支那電子腳鐐重點

跟我講一次
電子狗帶

此地無銀三百兩

薛又指，亦正研究在程式中加入量度步速的科技，例如用家在離開的士之後會提高步速，程式便會自動記錄使用者離開的士的時間。

個人落咗車會行得快過架的士？
佢up乜鳩？

的士坐喺度suppose步數 = 0（或者架車震最多幾步）
落咗車變返正常行路咪當你落咗車

到時你行得快就用國安法告你

香港公安琴日先話行得快係罪犯

無追蹤功能又點知d確診人士去過邊? 又點通知d人呢個地方係有確診人士去過?

同埋我乘搭公共交通工具又點會量到我步速呢, 架車行又唔係我行

信政府不怕.gif

輕輕一推

再推